放完lunch垃圾房一大堆都係膠袋膠盒

要你地帶個盒買外賣係咪咁撚難

鬼唔望世界大戰加瘟疫核戰死撚曬所有人算鳩數

疫情唔 搏唔過

推埋一齊 武肺集中營

做餐廳，真係唔建議你自己帶餐具。
好撚麻煩咖屌你，剩係做你一個咩。

以前少單係外賣，仲可以分到邊個打邊個。而家張張單都係外賣，仲有人分邊個盒擺面邊個裝湯真係好麻_ 煩。

預咗比人屌咖啦。不過講明先，邊行邊業唔怕麻煩。

你知唔知好L麻煩
你係咪未番國過工
做左成朝野仲有心力自備飯盒?
有時間都補補眠啦

on9仔呢個時候講環保

環保撚快d去死啦

你咁撚環保唔好戴口罩呀

最唔環保就係口罩

環你老母
即刻再開大個冷氣

環保撚屌你老母

屌曬你地撚樣老母

有時人無心做一樣野真係可以好多借口。

除非小店做車仔面/雲吞面/ 做街坊生意~~
你帶個膠盒/碗俾佢, 佢又唔介意減返你.$1....(外賣發泡膠碗)

但係其他茶記/餐廳就真係難D........

口罩又好環保？

想攞光環

你點確定你個濕鳩飯盒冇病毒？

連登三禁忌
素食 女權 環保

笑死 環保撚出場

不過我Wfh
落街買外賣真係會帶自己個玻璃食物盒
塑膠食得多真係出事